有冇巴絲in咗今年DH RN post？

有冇人同我一樣6月in jor衛生署RN等了又等都未放offer?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

👋🏻我6月尾in左, 未收到消息
有人問過9月頭至中會放offer 今日都17號了..

咪就係囉⋯⋯搞到我都唔知搵唔搵其他full time job好！我朋友in果日問埋佢幾時會放offer佢話8月

等埋先好啲wor 起碼都等埋個9月
做住part time先?

搵到份十月開始嘅part time
反正佢就算有offer都要搞lee搞路有排都未開得工

定係 其實放左 offer. 我地唔知？

唉～負能量發動

應該真係未放呀！早兩日有朋友打去問，佢話未有消息，但九月內公佈，留意信箱📪
我有四個朋友都in jor,冇理由佢地四個同佢地識嘅朋友全部都冇offer掛

有一兩年年資嘅都已經有得in但通常冇乜fresh grad
唔洗一定要有master
但要符合到做政府工嘅基本requirement
好似CE嘅中文C同英文E或以上？
唔記得，哩個你上網搵搵

真係咩？我識兩個唔夠三年rn無得in

收到信了 on waiting list....

waiting都係好事，1年內有offer

有識人年資年半嘅都有得in wor 但就唔係今年嘅事

有朋友收到rejection letter

我自己都係未夠3年嗰陣無得in,真心唔知咩準則

☹即係一齊寄

以往都係咁? 有冇人收到offer

我見嘅係，啱啱check左我都係waiting ar

🙌🏻一齊再等等等...

唉 收到 reject letter

你地係咪都有master background

我同一個朋友waiting,無master

Degree only

其實男人有冇機會入DH

你覺得你地面試 點， 好沮喪

以我所知 都幾難

我三年經驗到， 有offer 啲絲打，可唔可以講下幾多年經驗

我未收到信呀都唔知有冇Offer
但聽講男人都會收...多數去border🙈

我朋友八年年資..尋日收到rejection letter :(

男人請嘅機會都唔少，識人喺要男人嘅clinic做，其實都缺阿sir,有啲野一定要阿sir做

呢度有無人直接收到offer

頭先終於收到DH電話俾offer

恭喜哂

恭喜恭喜

Thank you!希望唔好派我去羅湖/落馬洲/機場

我六年RN年資
Degree only
我覺得佢地好睇重interview
同埋個BLT不能太低分

下次再加油💪🏻dont give up

有無話幾時返工呀？

佢話要等一個月呀！哩段期間會contact前僱主問working proof，之後正式寄信

收到direct offer定係之前waiting 依家收到offer? 我前幾日被通知waiting

收到offer通知大約幾時要番工？我要三個月前遞信:(

唔低呀我都係87咋嘛！
多謝！下次一定成功💪🏻💪🏻

等咗好多日，終於收到offer了

請問有冇waiting list巴絲收到offer call?

收到喇

同事！